旅行嘈交 你地點睇

其實同女朋友去旅行係米件錯事
好多野煩 嘈到分手

有得嘈咪幾好，好過咩都唔知就散左/帽左

讀唔好D中文先係錯

分左手可以名正言順叫雞

兩個去旅行真係可以了解大家多好多
咁你地旅行吵 算係因為了解而分開 就算啦
係走快啦 遲d走就發現自己綠就唔好

都係既 去旅行可以了解對方